
                      No es que sea mala, es sólo que la historia de Noé y el arca no daban para más, por mucho que intenten amenizar con alguna batalla y dilema sacados de la imaginación de un guionista de s. XXI.
        
            